有冇smartone 人入黎解釋下

乜鳩野係PriorityPlus
上佢個網都check唔到
有咩用

出機都有優先
去機場有得入vip launch